[黃金甲逍遙自在] 十一月四日沙田夜泥八場賽日討論區II

幫烽煙蛇燈燈佢先

精選今晚2300

馬PO龍虎榜:
新力必 701
金仕芬 500
波利 385.5
尊兄 314
saho 219
金世正 218
痕哥仔 198
潘頓正賤種 162
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
當家精選 55.5
SakaXhaka 55
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
Adnan_Januzaj 12
人一世勿一世 12
馬王威爾頓 11
福逸 10
貓蛇 10
智高無上 -6
鏟齊泥種樹 -13
我要投訴黑警 -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
韋舒亞(離家出走) -61.5
蔚藍海角 -80
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
買韋達會發達 -92
Scandalbb -120
Regen -120
時時精綵(馬王) -128.5
跟方駿暉贏大錢 -129.7
奧書 -132.5
Win神Ho -137
Greenwood綠木 -139
冼毅力saint -152
中出大俠 -160
Priestgod -182
七色 -200
冬天沒有雪花 -208.5
屠殺馬會 -222
單挑 -240
華可可 -248.5
烽煙 -257.5
Yurab -261.5
方嘉藤惠 -276.5
小川ともみ -276.5
囧 -317
覓腸 -332
なつめみお -356
寶高 -386
蘭仔 -518.5

賀一賀全DADDY置業

第四回估頭馬大賽(GI)開始啦！今次既規則同以往一樣，每人每場比一隻馬，睇下邊位最多W，今次既場次係兩日十四場既育馬者盃。正式排位已經公布，大家記緊留意。今次截止時間係11月7日午夜1時0分，報名表格可以參看回覆，最後附上官方網站比大家入去睇參賽名單，希望大家踴躍參與，多多支持！

報名表格

Juvenile Turf Sprint ︰
Juvenile Turf ︰
Juvenile Fillies ︰
Juvenile Fillies Turf ︰
Juvenile ︰
Filly & Mare Sprint ︰
Turf Sprint ︰
Dirt Mile ︰
Filly & Mare Turf ︰
Sprint ︰
Mile ︰
Distaff ︰
Turf ︰
Classic︰

九肚山

lm

聽晚會唔會開餐供樓

咁多場

Full pay

媽咪麵真係痴撚線

原來開咗po

4/11 馬PO精選 (第一期: 9月至12月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期二下午11點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
R8 烽煙四喜 (烽煙)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

(第二季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2020-21

2122 test

各參賽馬已經喺飛機場內圈熱緊身

慢過標準時間 00:00:07

精選前三想參加既係咪可以獲邀直入正賽?

R8係咪無人會搶

R8一定有人揀啦

幾時會有美總選結果

較返快個鐘 00:00:06

跟方支持邊個贏

joe

why

出咗啦

有冇一個係香港人

中美和好

咁香港好唔好

你自己過去問樓主

俾條生路行下

唔好爭第8場

ok，我R2

搶r9

唔怕幾岩玩連登馬膽王
誠意推介你代馬PO出戰

我R4

我R3

威風？

第二季 博擊王，披士王

馬po精選11月4日賽日結算後 前領者將獲邀加入參賽。

可能最快full

但求勝？

我係負責 博擊王 同 披士王,

我以為你問前三有無得玩馬膽王 ?

所以叫你要過去問馬膽王負責人

我而為你係呢幾個活動既搞手，唔知唔係

唔係

馬膽王唔係我負責

原來係咁，咁想請問你負責個兩個又點？

咪第二季邀請聽日賽後結算前領個位囉

第二季 博擊王，披士王

馬po精選11月4日賽日結算後 前領者將獲邀加入參賽。

明白，感謝解答

Lm

依家諗緊第三季 博擊王 披士王 點邀請法

初步棈思邀請 馬po精選第一季(係咪12月完 ?) 完季排頭5位分數 減去 11月4日後既累積分數, 得分最高嗰位參賽.
(即係首先要精選po排前5, 但又為防依家領先既佔盡優勢, 所以要減去聽日賽後既累積得分)

唔知表達得明唔明白 ?

明曬

前面亂玩後面冇得玩？

機會多的是

(第二季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2020-21

或者

馬po精選一月前追到入前5就有機

馬PO龍虎榜 (未計4/11成績)
新力必 661
人一世勿一世 552.5
金仕芬 460
波利 385.5
尊兄 314
saho 257
痕哥仔 198
金世正 178
潘頓正賤種 162
智高無上 124
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
SakaXhaka 15
Adnan_Januzaj 12
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
福逸 -30
我要投訴黑警 -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
韋舒亞(離家出走) -61.5
蔚藍海角 -80
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
買韋達會發達 -92
Scandalbb -120
Regen -120
時時精綵(馬王) -128.5
跟方駿暉贏大錢 -129.7
奧書 -132.5
Greenwood綠木 -139
冼毅力saint -152
中出大俠 -160
Win神Ho -177
Priestgod -182
七色 -200
冬天沒有雪花 -208.5
屠殺馬會 -222
單挑 -240
華可可 -248.5
方嘉藤惠 -276.5
小川ともみ -276.5
烽煙 -297.5
Yurab -301.5
囧 -317
覓腸 -332
寶高 -386
なつめみお -396
蘭仔 -477.5

一哩冠軍想定報名馬冇戰舞者
唔通直去香港

牛逼

呢個真係AVD最光輝嘅一瞬間

同我d老死又追近一步

打吡真係贏許蛇

度緊育馬者，JUVENILE TURF難到

御用畫匠 rip

許蛇真係神經刀

新力必今日勁中高興無人講

尾場四重彩多寶
烽 甲 正 拖曬有無正數

打圈先

其實有冇規定收咗徒弟既練馬師唔可以借人地徒弟用
印象中老苗 全DADDY 十三都冇用過人地徒弟

極速駿馬🤔

美麗躍動

美麗躍動全daddy用黃傻 (好似係

等埋啦好嗎

紅粉彩影

testing

唔記得左極速駿馬添
年紀大冇記性

R4 驍鎰 (福逸)

r5 多多寶驥 (跟方)

R3 錶之銳 (saho)

R8 好運 (金世正)

R6 雙天至尊 （なつめみお）

R1 拖板精英 (Win神)

R3 勇敢皇者(小川ともみ)

R5 威力爆發 （屠）

R7 醒臣 (金仕芬)

R6 世紀舞王 (七色)

R4 喜跑（寶高）

R8 烽煙四喜 (烽煙)

R1 喜進龍（潘頓正賤種）

R1 明月昇輝 (蘭仔)

R1 表表馬(蔚藍海角)

R8 逍遙自在 (冬天沒有雪花)

？

差6秒就88

R4 酷比哥(蔚藍海角)

R6 兩全其美 (新力必)

三組輕鬆啦

分3組 遲過我都未出事

#76開始

我好似又比連登食REPLY ON99

第一組

R1 拖板精英 (Win神)
R2
R3 錶之銳 (saho)
R4 喜跑（寶高）
R5 多多寶驥 (跟方)
R6 雙天至尊 （なつめみお）
R7 醒臣 (金仕芬)
R8 好運 (金世正)

第二組

R1 喜進龍（潘頓正賤種）
R2
R3 勇敢皇者(小川ともみ)
R4 酷比哥(蔚藍海角)
R5 威力爆發 （屠）
R6 世紀舞王 (七色)
R7
R8 烽煙四喜 (烽煙)

第三組

R1 明月昇輝 (蘭仔)
R2
R3
R4 驍鎰 (福逸)
R5
R6 兩全其美 (新力必)
R7
R8 逍遙自在 (冬天沒有雪花)

第一組
R1 拖板精英 (Win神)
R2
R3 錶之銳 (saho)
R4 喜跑（寶高）
R5 多多寶驥 (跟方)
R6 雙天至尊 （なつめみお）
R7 醒臣 (金仕芬)
R8 好運 (金世正)

第二組
R1 喜進龍（潘頓正賤種）
R2
R3 勇敢皇者(小川ともみ)
R4 酷比哥(蔚藍海角)
R5 威力爆發 （屠）
R6 世紀舞王 (七色)
R7
R8 烽煙四喜 (烽煙)

第三組
R1 明月昇輝 (蘭仔)
R2
R3
R4 驍鎰 (福逸)
R5
R6 兩全其美 (新力必)
R7
R8 逍遙自在 (冬天沒有雪花)

無人

冇人

矛人

帽人

你條仆街反手

為何沒有人

今舖太遲講

邊個話11點

R2似比狗賭

乜撚

R2 輝煌巨星 (奧書）

R2呢

R2 -3
R3 -1
R5 -1
R7 -2

眾善積福，Gel定先

第一組
R1 拖板精英 (Win神)
R2 輝煌巨星 (奧書）
R3 錶之銳 (saho)
R4 喜跑（寶高）
R5 多多寶驥 (跟方)
R6 雙天至尊 （なつめみお）
R7 醒臣 (金仕芬)
R8 好運 (金世正)

第二組
R1 喜進龍（潘頓正賤種）
R2
R3 勇敢皇者(小川ともみ)
R4 酷比哥(蔚藍海角)
R5 威力爆發 （屠）
R6 世紀舞王 (七色)
R7
R8 烽煙四喜 (烽煙)

第三組
R1 明月昇輝 (蘭仔)
R2
R3
R4 驍鎰 (福逸)
R5
R6 兩全其美 (新力必)
R7
R8 逍遙自在 (冬天沒有雪花)

睇唔岩，何必強求

奧蛇

R3 八太子 (單挑)

咁你又係咁講R2

R7 印水紙（囧）

第一組
R1 拖板精英 (Win神)
R2 輝煌巨星 (奧書）
R3 錶之銳 (saho)
R4 喜跑（寶高）
R5 多多寶驥 (跟方)
R6 雙天至尊 （なつめみお）
R7 醒臣 (金仕芬)
R8 好運 (金世正)

第二組
R1 喜進龍（潘頓正賤種）
R2
R3 勇敢皇者(小川ともみ)
R4 酷比哥(蔚藍海角)
R5 威力爆發 （屠）
R6 世紀舞王 (七色)
R7
R8 烽煙四喜 (烽煙)

第三組
R1 明月昇輝 (蘭仔)
R2
R3 八太子 (單挑)
R4 驍鎰 (福逸)
R5
R6 兩全其美 (新力必)
R7
R8 逍遙自在 (冬天沒有雪花)

R2 光天大有 (川友）

睇完晨操睇唔岩，唔得？
吹啤？

第一組
R1 拖板精英 (Win神)
R2 輝煌巨星 (奧書）
R3 錶之銳 (saho)
R4 喜跑（寶高）
R5 多多寶驥 (跟方)
R6 雙天至尊 （なつめみお）
R7 醒臣 (金仕芬)
R8 好運 (金世正)

第二組
R1 喜進龍（潘頓正賤種）
R2 光天大有 (川友）
R3 勇敢皇者(小川ともみ)
R4 酷比哥(蔚藍海角)
R5 威力爆發 （屠）
R6 世紀舞王 (七色)
R7 印水紙（囧）
R8 烽煙四喜 (烽煙)

第三組
R1 明月昇輝 (蘭仔)
R2
R3 八太子 (單挑)
R4 驍鎰 (福逸)
R5
R6 兩全其美 (新力必)
R7
R8 逍遙自在 (冬天沒有雪花)

隻馬未有

睇清楚啲

點做野

火⋯天大有

第一組
R1 拖板精英 (Win神)
R2 輝煌巨星 (奧書）
R3 錶之銳 (saho)
R4 喜跑（寶高）
R5 多多寶驥 (跟方)
R6 雙天至尊 （なつめみお）
R7 醒臣 (金仕芬)
R8 好運 (金世正)

第二組
R1 喜進龍（潘頓正賤種）
R2
R3 勇敢皇者(小川ともみ)
R4 酷比哥(蔚藍海角)
R5 威力爆發 （屠）
R6 世紀舞王 (七色)
R7 印水紙（囧）
R8 烽煙四喜 (烽煙)

第三組
R1 明月昇輝 (蘭仔)
R2
R3 八太子 (單挑)
R4 驍鎰 (福逸)
R5
R6 兩全其美 (新力必)
R7
R8 逍遙自在 (冬天沒有雪花)

睇清楚個user plz

福蛇上次係咪又係揀呢隻

未玩過？

55555555555555555555555

聽日雪茄3W
你地一隻都冇揀

R2 眾善積福(Priestgod)

=.=

第一組
R1 拖板精英 (Win神)
R2 輝煌巨星 (奧書）
R3 錶之銳 (saho)
R4 喜跑（寶高）
R5 多多寶驥 (跟方)
R6 雙天至尊 （なつめみお）
R7 醒臣 (金仕芬)
R8 好運 (金世正)

第二組
R1 喜進龍（潘頓正賤種）
R2 眾善積福(Priestgod)
R3 勇敢皇者(小川ともみ)
R4 酷比哥(蔚藍海角)
R5 威力爆發 （屠）
R6 世紀舞王 (七色)
R7 印水紙（囧）
R8 烽煙四喜 (烽煙)

第三組
R1 明月昇輝 (蘭仔)
R2
R3 八太子 (單挑)
R4 驍鎰 (福逸)
R5
R6 兩全其美 (新力必)
R7
R8 逍遙自在 (冬天沒有雪花)

你樓上Sick Horse

你樓上點睇

垃圾，唔好提

#136

R2
R5
R7
各-1

@唔怕
原來真係冇個好人
曾經我以為攬炒巴真係赤子之心
睇完岩岩果個POST呆撚左

#144垃圾
#136賭神

R2 睡眠攻略（智高無上）

第一組
R1 拖板精英 (Win神)
R2 輝煌巨星 (奧書）
R3 錶之銳 (saho)
R4 喜跑（寶高）
R5 多多寶驥 (跟方)
R6 雙天至尊 （なつめみお）
R7 醒臣 (金仕芬)
R8 好運 (金世正)

第二組
R1 喜進龍（潘頓正賤種）
R2 眾善積福(Priestgod)
R3 勇敢皇者(小川ともみ)
R4 酷比哥(蔚藍海角)
R5 威力爆發 （屠）
R6 世紀舞王 (七色)
R7 印水紙（囧）
R8 烽煙四喜 (烽煙)

第三組
R1 明月昇輝 (蘭仔)
R2 睡眠攻略（智高無上）
R3 八太子 (單挑)
R4 驍鎰 (福逸)
R5
R6 兩全其美 (新力必)
R7
R8 逍遙自在 (冬天沒有雪花)

R7 安迅 (SakaXhaka)

差一個R5

第三組咁睇好我堯

其實佢做乜9

果幅圖
11月3-11月4 SEND EMAIL
上唔到市--> 香港人，贏！
上到市--> 強硬上市，美國金融制裁，攬炒成功！

露哂底喎大佬，泛民都冇咁低裝
真係難怪另一TEAM人分家

收大家錢叫大家一齊send email
我r哂頭

樓上又合體

政治一直係主軸

我福想邊個贏

我負責下把位

德國聯署已經無人講

成個馬po都係pr

R5 晉神（買韋達會發達）

出測試俾我未

TRUMP

第一組
R1 拖板精英 (Win神)
R2 輝煌巨星 (奧書）
R3 錶之銳 (saho)
R4 喜跑（寶高）
R5 多多寶驥 (跟方)
R6 雙天至尊 （なつめみお）
R7 醒臣 (金仕芬)
R8 好運 (金世正)

第二組
R1 喜進龍（潘頓正賤種）
R2 眾善積福(Priestgod)
R3 勇敢皇者(小川ともみ)
R4 酷比哥(蔚藍海角)
R5 威力爆發 （屠）
R6 世紀舞王 (七色)
R7 印水紙（囧）
R8 烽煙四喜 (烽煙)

第三組
R1 明月昇輝 (蘭仔)
R2 睡眠攻略（智高無上）
R3 八太子 (單挑)
R4 驍鎰 (福逸)
R5 晉神（買韋達會發達）
R6 兩全其美 (新力必)
R7 安迅 (SakaXhaka)
R8 逍遙自在 (冬天沒有雪花)

洗撚pr

Jump

Sprint都係難到

螞蟻

我地中共一隻手指都捽死啦

許庭鏗

今晚啲歐聯想同上盤共存亡

屌你高質

依條友又係乜撚事

send email攬炒勁定聯署勁

Skip

trump 回飛

咁即係幾時知結果姐

聽日中午應該差唔多掛
你買左邊個

買買買 買你老豆

屌我以為你乜都賭

佢又浪費左個帳號

浪費師

拜登樂飛勝

信飛數

歐聯先啦屌

屌你唔比料點賭

日日俾仲想點能樣

唔賭歐聯啦 完全冇路捉

咩都賭運啦 度乜鳩

玩撚完
但係出面個po個個都講到侵贏硬咁

我都唔知班友點解咁自信

無賽績度

美股有無減倉

之排咪清左，今晚先重開

八進
輝煌巨星
紅麗舍
酷比哥
多多寶驥
雙天至尊
醒臣
烽煙四喜

尾場？

烽煙今朝食完野未
今晚決戰黃金甲

條Q 有六倍
上車不是夢

你比D馬會有得賭既得唔得 ?
乜能野大分反CUP，賭條柒

想我針咪出聲

準備就緒

加油 證明自己屌打黃金甲

請準備就緒上身

勁過準備就緒啦

我侵

咪撚柒再賭馬會啦唔該
賭仔 deserve better

杜利馬嗰場比多球搵啲馬本得唔得

Tiger Moth有得返愛爾蘭仲有Next Season喎

555

有用既馬
似係環遊世界嗰啲

我諗應該可以屌西，NH Sires

連登咁想浸贏似乎都閪左9成

美國大選2020於美國時間11月3日舉行，無論是特朗普或拜登勝出選舉出任美國總統，對中國都是一樣，因為共和、民主兩黨都是同樣的反華

屌你老母依D傻閪新聞係乜事

你外仔好似有得買

賭神俾左料知咩事

Trump 啡格

唔怪得啡格=.=

馬po係咪得跟方話想拜登贏

成班人係度指點江山
唔撚洗俾老細屌老母

呀奧對我外好啲啦

@福
琴晚歐聯全上盤 發達未

一陣走出黎又有新借口

其實真係有
我剩係夠膽買2場仲要一場得半格
發達機會都唔識執

留意到x波馬未出現
似買皇馬角細贏到仆街

冇錢賭咪全上盤
慣撚左啦

收爹啦日撚日跑馬跑馬

@福

完全封鎖睇唔到，邊個黎?

Win神Ho

同我封左杜波馬一樣

佢損失

你損失

邊個損失最多

你

８８

好多人block咗me?

唉 又燈死拜登
反撚夠logic未
全部media 幫你手 nba又幫hollywood又幫 trump又黑人憎 又covid 又連登仔燈 又BLM
你咁都有得輸

阿積士中武肺出青年軍

有幾個正選骨幹黎啦

又爆

民調 = 賽績派
輸撚到仆街
而且永遠失去左可信性

杜波馬帶頭

2016爆
英國脫歐 又爆
區議會選舉 再爆
2020 民調方法大執埋 核爆

真係唔知佢點算 連柒兩屆

賽績派永遠度唔到冷馬

民調= 整條友想見到既畫面

冷門一時架姐

唔覺
你只會俾false hope人
我估真係俾trump supporters 撚狗撚到錯哂
台灣大選poll 係完全準 由落後到反cup 全部中哂

似好撚癲
尋晚美股咁樣升以為拜登gel哂頭

台灣d人純，唔計

365真係乜柒都有得賭

咪同點解賭輸馬夾硬搵藉口一樣
升跌任你up

所以美國民調唔洗再做 極大部份人係口投對家

同時大把media 比人操控帶風向

TRUMP FANS全部反手狗
唔怪得佢咁撚淡定

咁睇RALLY的確係兩回事既

網絡>傳統媒體
fced

嚴格黎講，DEM其實又冇輸
BIDEN本身都係無仕途
而且TX同NC 下屆有變天既可能
加埋武肺呢樣野，未來2-3年經濟衰退又肯撚定左
REP贏埋未必夠輸
再拉遠D黎講，支那而家都反撚CUP緊你美帝啦

討論政治黎講馬po真係一門三傑

邊忽反cup==

講美國大選不如講美職點害人

你講下而家我支輸緊D乜
完美接管香港D資產
你外資有D乜撚野縮?
走資係幻想既美好，係外資頂唔撚住但中資仲有錢食撚埋你
一個武肺就拉成均勢啦

TRUMP收錢訓落黃金甲度

你望吓最頂

我跟歷史logic
冷戰美國拖都拖死你 軍備競賽鬥燒錢
蘇聯果陣死撐東歐 今日中國死撐中亞非洲一帶一路
資本主義再次圍堵
根本同一個劇本

又賽績派

跑完又問點解爆

2020 仲講LOGIC
不如墮樓算?

唔知幾時先等到gorbachev

元朗之星5.7你買左好多

否定logic=否定埋自己人生觀=墮樓

年代唔同啦老友 唔會出到多個

你人生而家好撚成功就叫人生觀

出唔到 咁就要靠打杖先收到佢皮 咁我都準備無命

你點話點好囉

即刻靜撚左

爛命一條怕乜柒

唔係點
我有撚得駁

死左冇得賭

有logic係岩 但自己認定嘅logic岩唔岩又另一回事

好多時一敗塗地嘅人通常都唔係因為冇logic

而係過份認定自己嘅logic

最殘酷既係客觀事實對自己既否定
你接受與否都係墮樓

慣撚左
係我地d loser先咁多口水

人性係唔鐘意被否定 唔鐘意認低威

#292有啲料

我寧死不屈

拗頸好撚唔化算

輸到無錢就冇得賭啦
寧死不屈都係仲有錢果時先敢講

入多注先啦講咁多

冇錢賭＝死撚左

今晚我會輸埋今個月份糧
你放心
有事CC找

簡國能今年攞咗100W贏埋冠軍騎師，狗會係咪請佢過嚟

邊有咁易輸哂

今年咁既環境唔好理冠唔冠軍啦
整個霍禮義都照殺

邊似你賭神徒弟

烽煙四喜 係贏到冇得跑嘅

冇關係

英國 道歉誠
法國 PCB
愛爾蘭 簡國能

又話神蘇同天下一想嚟

道歉誠後上變放頭，黃金包廂位變死亡包廂位，不了

講緊冠軍騎師

神蘇同老豆都贏唔到冠軍

老仆街隻加州十大跑贏過tiger moth

唔係可以點，唔通請亞軍嚟

請呀tom ok?

我想呀，不過佢做唔到冠軍

我誠勇敢傳說放頭係傳說嚟

道歉誠就收皮啦

Kameko呢鑊真係廢撚到

11月7日，一齊見證道歉誠係育馬者盃7多次

入左生命中不能輸的錢落戶口 點捕處

提款

Biden 10 1 100

唔好再幻想賽績係有用

咁今晚點算

擲骰仔，買number

擲到99倍咪又係唔計

L

M

擲到大熱先計 熱食

第3場你咪搵D賽績黎信睇下點囉

我跟大蛇d水算
呢排跟我福我必我烽我寶 同牙單
都有斬獲
度馬都on9，浪費時間

9UP真係唔使成本

嘩屌
惡霸淫隻monarch of egypt賣咗過黎入十三倉

R2 隻運來寶兒 今晚有無機會

呢排13掃倉就係等呢d

笑咗，又買狗餅

Monarch Of Egypt

8場1W3P，已經閹咗，初出贏完之後冇贏過

又幫手執垃圾

賣得多數冇乜野剩低俾下家

都有斬獲

仲話去Kentucky，去沙田食泥啦

佢似癲能左

喜蓮巨星直頭係神蹟
三歲大賽打哂真軍
過黎仲贏到場G1

- 2020年11月4日夜馬賽事中任選3場,每場選1隻馬
- 排位表公佈後至2020年11月4日18:14:59

呢度最興就係屈輸開果D贏
好撚變態

我都俾人屈泥地專家

有晒証據，都無得屈

勝出光采下一場過黎衛冕
前提係黎到

頭場怪獸贏得未？

不如問下度身訂做得未
記得舊年有課泥閘幾靚
我仲賭左兩次

Phonein 有冇試過咁熱

今場似輸到無影

今晚有無博命馬

似短 潘狗又咩飛去死

泥地唔輸都偷笑，仲同佢博命

我鄭今晚3W
自己諗

佢今晚個陣似搏殺

今晚彭國年night

今晚信烽煙老細

今晚波狗發威

福點睇美國佬選舉

佢block左你，會唔會有通知？

泥地唔買泥水都唔好話自己賭過馬

咪答過你浸

WI反cup咗

唔搏殺就護級有危機

懸念都係賓周姐
Wisconsin 10 votes 未夠

大家估下，4班贏唔贏到

拜登話cup就cup
又唔見我買d波cup過？

點部署

收爷啦 日能日總統總統

去工聯會學定普通話先

對家cup就有

星期日戰鬥英雄屎忽窿

咩事

等你派了
你有啲90+ 3連角feel

拜登啡格埋

抽未

杯黎杯去煩撚到

閘前落飛得手

今晚騎7駒 波仔好心真係有好報？

今晚沙田舉行八場全泥宴賽事，騎師們準時進場開工，波健士與楊明綸行咇，行到過磅室附近時，波仔提醒楊明綸褲腳攝住鞋踭，後者連忙彎身整埋。現場所見，馬場地面有少許濕滑，波仔咁好心提楊明綸，都係怕對手跣親啫！

波仔今晚共騎７駒上陣，好心有好報之下，唔知佢有冇頭馬交出呢？

R1 9 WP

勁快步又出黎呃$

常山其寶

feel到頭場後 失控

好撚難賭 但又要賭

好多隻都劃唔死 度R2 全餐下射算

無錯 好多馬跑得一兩場泥 但又有追勢 CLS

頭場比隻冷你
12

全泥日好靜

垃圾日

今晚好撚惡賭

全台心水

呢隻泥地應該唔差 但兩次都濕慢 不能作準

頂紅粉彩影個位

辣得假

冠軍騎師今季未贏過泥地...

5班1200泥，走得快好世界
12檔冇其他野諗

梁家俊蘇保羅

頭場買鄭？

度身訂造等就等得耐 但點解會驚驚地

潘頓鄭傻勁曳

多多利高

食個p都有掛？

我睇返今季好過上季

屌屌馬

表表馬放唔放到？

2季 19隻 0冠3亞0季16負

89啡格

跑未

叻廠

八進馬王黎？

東東頂唔到

賭馬好難

周狗又贏 有無咁勁

我周勁到

真係冇野睇 放棄了

我屌你老母臭閪彭國年又drop 落尾

拖板精英

咁樣殺我二號w

勁快步我屌你老母

第一場就要講88
潘狗鄭狗去死啦

田泰安又撚

隻多多利鳩唔中意食泥

仆街毛東

買左多多利高

跑咩？

田泰安未食飯？屌你老母

易到無買正Q屌

同咗路...

我都想知佢做緊乜撚

下場輸埋唔賭 都痴痴哋

賽續派又輸到仆街 老撚土

屌你老母，5隻都冇

明月咁就輸左

放頭好似無得追 點撚知。。。

泥地守呢個位不如咪撚出賽啦

天鵝刷未 要屌？

怪獸都市近績咁差都過唔到佢...

喂喂 何良俾人逼害無人講？惻隱之心呢？

上次隻怪獸你睇下嗰條撚樣入直路點騎

抵啦 唔抵可憐

今晚我周打算幾WIN

一個字 抵

講緊泥地績

今場頂磅又比佢放到

邊個話夜泥贏錢日

有7X幾蚊回返咁撚多CLS

奧書蛇呢

佢沙田1400贏過馬 上次睇風景睇撚到最後200

怪獸都市開季2場都有買
就係落班泥地唔敢再跟

明月昇輝跟咁前把撚

周狗似今日同你數糊勇士洗盡十磅

上次我買左一殼眼淚冇人安慰我 ?

我跟撚到窮焗買

原來周蛇跑埋今晚停賽

你老母臭西勁快步季初試閘勁能到，跑返正本路程P都無，正仆街

屌佢老母姓彭條含家産係咪呃飯食，用3拖2,10。。

jerry升格

釘佢牌啦 依個人好難買 買又唔響到 唔買又死入黎

差一場

pennsylvenia

你平行時空 而家佢場場係度

今晚去盡

連贏咗幾日 啲人盲反

食飯佢都冇資格啦 正廢柴

點計到巴狗擺咁前

蘭仔R3買邊隻

邊隻冷d就邊隻

呢場無乜邊隻有泥地賽積點搞

原來周俊樂又贏咗, 無睇到, 騎成點 ?

時間 : (23.64) (46.20) (1:10.46)
分段時間 : 23.64 22.56 24.26

菜頭呢場精神，拜託

肥鬼底出

守好位直路一騎過晒

度身訂造肯拉倉未，三班追得近追到落5班泥都未贏到

臨危不亂

怪獸都市 / 何良
是但一個空難 我10 1 500

追到斷氣
下場都唔知追唔追好

我

眾善積福 鴻圖巨星

何良都算 怪獸都市應該呢世都冇機會坐飛機

輝煌巨星 針埋唔賭

輝煌巨星??

輸到暈

記錯

阿記手腳

喜蓮巨星？

高友之星落班有未

迷雲手足一齊上

5班千八泥要幾爛賭先買

驃騎飛

眾善積福 輝煌巨星
唔中要針

又要計底出

霍老孖寶
周蛇直落3W
冇人信？

唔信

田泰安不夠動人你別皺眉

明明個閘又試得好，個位又好 都唔知做乜隻馬可以無

拖埋 信你

國年要留尾隔夜冇飛

楊容

呢隻難s

隻馬唔係泥地馬
不過泥閘有表現焗買

頭場貼欄惡曬
今日齋睇算

又眾又善 條撚樣分分鐘開隔離嗰隻

好安搭！

1 6

6，9，11

何妖1檔

輝煌巨星

眾善積福唔落飛講經咩

屌你老母？

中到

乜撚野智理共想

落飛黨

皇龍司令以為有

甜酒杯終極回馬槍
頭場不利出面 呢場一衝過哂 我賭條能

屌呀，6.8？

我頓呢

唔撚再買彭條撚樣 連續兩場都冇料黎

用左部能膽拖頭2名

智理共想呢隻馬 真係好怪

放頭2件呢呆撚哂

包尾點解我又落搭

1 6 11 臨尾都有飛 最後冇撚哂
認輸

彭過年入完彎走3疊都可以塞車

方仔打疊報名又閘前落飛得手真係唔知佢想點

部能沿途四疊

原來係你

痴撚線

11倍跌落6.8

大家咁話

鄭偉俊on9 出隻狗餅做步速另一隻無左影

J2好似攞潘頓做膽 中晒腳

我都係咁諗無買到
點知落飛後上咁衝贏

彭國年喺度dun下dun下做乜鳩

係去呢隻 但屌喇星隻1走埋上黎

ok lm

比我揀多次都係唔會買

用何妖去馬咪好
分多幾蚊

我都想問下佢條撚屌做乜

發揮得好喎

我都係
隻如真如假係咪一定去

我中完第一口孖可以收工

日乙全角大冇人派？

屌… 蔡頭唔識放頭架咩…
小巫都識騎，蔡頭騎乜9

無話唔好
不過估唔到咁都有得贏
必中好多？

又中

俾水

咁撚慢嘅

無撚晒人

買呢D輸左會怪自己on9 實失控

軍威振 呢場仲唔係第一？

好似利追喎@烽煙

賭閪咩
名都冇上過莫雷拉兩舖熱門
頭場唔利外面
未跑過泥地
落飛又得

迷個騎師都唔敢買
無績星期日又報名
閘前落飛你話唔係自己人搵食都無人信

哭能左

呢場滿冠熊八太子都明刀明槍 點搞

慢步速利追 快步速利放

牙奧

繼續追何妖有無同路

講真跑得好 隻馬怕食泥 狂打右手鞭西佢出去 一望空就狂追

你老細

方仔焗住喺馬場賭成績好左多左人買 唯有出怪招分多幾蚊

紅麗舍了

跑得好又點
我賽前估到先得㗎

錶系喇

我都有俾8隻架

放棄了

錶之銳有冇

今場買咩

一棍鵰神算

同路

CB番嚟賭馬了

回歸 紅麗舍

7 3 8 順序

八太子都唔買

短途利放，中距離利追

柒俊

第二場中唔中

何妖同師傅合作六次三個第一 一個第三 一個第四

周傻咩飛 開13

你知我買咩，你話中唔中

我潘60倍騎王

彪之銳上場以為1650唔得 點知又有第4

何妖有肥仔唔騎唔通會遊馬河咩

八太子移民注

錶之銳大熱

八太子呢個位

笑咗 又撚賽績派

輕鬆到咁

打左幾錢落去 冇撚左一半

唔賭啦低能

Cls 大熱

我賭黎托

乜撚野事

BITCH

Saho 勁到

咩撚野錶之銳大熱..

邊撚個打到錶之銳大熱呀

80幾打到去45

呂健威自己囉

080 波仔 試到出哂面
夾返你條Q

羅狗落班配潘真係冇好野 錶之彪增程大熱贏到甩哂 比你地賭

奧書

閘野買個時8.9 跑完得返一半

爽

一場追一場放咁搞唔掂喎

咩4.5 1.5呀??????
我屌你老母呀

一下落一倍 cls

我屌阿 p打撚到得返1.5

3隻1800都未撚跑過既包辦三重彩

賽績派條路點行落去

最尾幾步都頂到，波狗放頭係有一手

屌你老母買前2分鐘仲係10倍，以為睇錯4.5

冇計 全DADDY係信佢

正式宣布，全泥宴比狗賭！

前一場1650mark左 上場去草地過冷河

今場怒去捉撚到

日本馬赢..

我聽腎仔call緊先知，以為佢講錯

諗緊乜鳩大熱

易撚到

今晚休息先

滿冠熊做好晒野等落班 減埋10磅

騎練最近有

轉彎收停

898

揀馬思路

潘狗5.7倍
笑撚死人？

頭馬上場大增程三疊 兄弟都係跑1800得

屌我4拖158
波健士條柒頭買親佢就柒下柒下唔買佢就攝條q

我真係比人打劫啦，仆街

你咁重手本身成班手足聽日午餐可以加底，宜家最多轉凍飲

錶系唔係第一次

錶之勝都試過

用莫雅13倍打到大熱贏

80 -2
run多場草地
6/12

繽紛遊戲跑到咁後面返黎都唔散

錶系都要養馬費

中長途兩隻拍住放甩賭西咩

屌你老味R4仲係到9up

拉定筋差唔多啦

今場+13分

咁你做威水囉

熱好哂身啦，仲有兩個半鐘，黃金甲就係我後面食塵
好撚興奮

Same 成條正路冇隻過到

Feel到拉唔住走去放頭大敗

威哥洗唔洗咁狼死 上上鋪天地人輸好多？

3倍p 落到 1.5？
輸唔起咪撚做莊啦屌你

你教落 泥地講性能 性能行先過所有嘢

唔中

肥仔愈騎愈退

呢隻野真係癲 千二贏到千八

你似癲，box sit都咬唔到仲話放頭

老實講
賭波馬你派未呀?
10 1 100
拜登贏撚左啦

你輸撚到唔見影喎垃圾

lm先

我自己戶口都0點派

又唔好咁話佢
你有份騎到佢唔見影

賭咗繽紛遊戲

Biden反cup

我冇錢賭就黎發爛渣

你老4 10萬外仔 3倍BIDEN贏

喂超然咁熱俾狗賭？

居然無人屌田泰安

輸左呢隻先屌

唔好上黎 呢度個個賭神

仲諗住入田騎王

預左輸

太廢

師兄細細地派我100啦 賽續派靠拜登證明自己

奧 ＝ 錶系馬主

慢慢等
有排上訴

隻理想回報次次 4455 係到呃人買

但又唔敢唔拖佢

酷比哥

1 拖3，6 二重彩

3、7
二重彩

隻2冷到唔合理

旋里多采超然

旋里多彩算了

旋里多彩

跟飛12號算

咁撚多個po同一隻馬

39.5

大船買少隻

就變大熱

already

1、3、6、7

落到大熱 p都無就真係戒

大熱去返1

何妖跌到

p都唔俾我

屌你老母

落飛黨慘死

跟飛賭12跟住隻1一野41蚊打返落31蚊

喜跑. 乜撚野來

屌你老母金津一號又殺哂

周俊樂-7

方仔兩隻打疊報名贏 想點呀

方狗兩隻星期日報名馬贏晒

田泰安p都冇

賭咗金津一號W...

寶高sir喜跑

多謝bogo....

阿康講過田雞騎超然麻麻地又中

可以屌田未？

史卓豐苗禮德全季第一次合作

夜泥=弱智

屌你老母
旋里多彩

六環係咪會好分

幕後場場大賭得手

垃圾2號 屌你老母何妖

理想回報又冇p屌你老母

又係你話夜泥發達日

巴狗屌你老母
田雞都讓埋俾你仲係度遊下遊下
正撚樣

屌1 4成51倍q買撚左田雞

6號無P

呢場唔關周俊樂事, 點都贏架喇.

仲賭唔賭田雞好呀

買1 6屌

終於中雙蔡馬

鄭傻蛋陣我又中撚哂

理想回報專殺賭仔 咁都無p

四連環有多寶場合全部爆到hihi

頂多步都唔得
真係吹撚脹

菜頭影贏垃圾年

周狗升格

周俊樂跑1200係入硬p

聽到夜泥好似有寶咁 輸到攤攤腰

徐雨石又撚狗

無人搶放 比佢一放到底

68倍Pq

見頭場咁利放
第2場買放頭就外疊殺上
見外疊殺哂
第3場就買外疊追架啦
阿屌又利番內疊
偏差咁大點賭

條友得一招 1200 1000放頭跑法
但真係場場有

金地飛客

R5 田雞個勢好似贏9緊咁

咁你打算點跑

9 買 金津一號 都中到

其實冇偏差

最緊要尾場啫

田雞，你係得既！

一齊上金地飛客

短途一面倒內疊放頭
仲買後追，仲要大後追

我點跑都贏，驚閪

用兩隻腳跑

巴度一開閘跳落地

夠膽開美麗非凡囉我即刻退出

收爺啦7頭

連晉神

鄭傻蛋陣、田雞成手

最後變方狗起孖

12都冇

晉神唔連我就跳得

下次先開始 -7,
不過都應該照殺架喇.

唔贏

泥地下下贏甩買中輸個隻好撚難受

點解會有人迷方嘉柏？

真 最重要佢騎得都會去

是日退出 ?

我暈啦
學人跟周狗係度玩梅花間竹

超然出閘起勢推跟住仲喺對面直路咬唔住個位已經碌柒

仲葉＝＝

我都賭咗熊仔

周狗跟得13多，玩呢d好熟練

葉有咩唔好?

起勢騎已經67，買w已經撕得飛
p就可以撕住半張先

d泥地績硬到傻

個月亮咁撚大

韋達全丁

超然跟前就等輸利申 中左伏

八月十五

狼來了

鄭傻偉都幾撚煩下 忠心鐵馬纜斷埋 隻馬明明唔利追都會衝

我唔買就連場打疊
平時最憎買泥地後上馬

高友之星P
唔中JUMP

落班減10磅=賺咗班半

佢真係on99

屌又靜靜雞壓地

無偏差 驚西

隻馬就係要放棄頭段
留前直頭爆一段
都唔知擺咁前做乜柒

買左何妖騎王

短途大利放頭
我用爺爺既名義發誓

泥地唔爆冷其實無咩意思

我都係，個勢好似收皮

乜能野周俊樂

周蛇仲有24分未攞喎

真, 場場 10/20 蚊博幾百

大熱win我係拒絕的

買左 10隻馬 $10 博 一博

泥王, 出水未

好運多寶

周俊樂係就用盡嗰十磅喇

勝利在手泥閘快到癲

隻4放唔放得出架

怪獸老母天賜寶！

跟方派未？

屌又俾佢見到即係啡格

屌原來成排人見到

6倍仲賭唔賭 ?

我就觀望下 小注博6號輸下射

壓完地利大後上

田泰安 1.9.
贏撚到咩

唔撚賭啦黑氣未過

除左6號 我買哂獨贏

輸緊

勝利在手

又比我博到

賭神又中Q

勝利在手追馬贏

全中都唔知做乜撚

田雞搞乜撚

蔡約翰用華將贏...

有冇5

全華將贏

苗禮得食屎

屌你老木晉神...

勝利在手俾人打劫....

高友之星吐血

條Q居然冇格
又收多D

周仔今日好掂

我屌你老尾楊明綸頂住隻高友之星

唔識講中文

田雞冇食飯?

吐血咁都無

六環又針 晉神咁都追唔到...

隻1以為頂到

基撚本

田雞 屌你老母

俾條撚樣頂

咪撚搞事啦阿周

金地飛客退休算啦

六環死埋6

我隻1呀屌

乜撚野多多寶驥直路追一百米就收工

上星期又係咁 買唔切一定中

3同4揀左3

5> 1 4
周蛇死開啦

真係冇得解

今晚華將輪流開下場賭西

即刻著燈

無咗雷神真係賭能

後生嗰陣FING出去逢馬過馬
而家衝都唔衝

苗禮德泥地大熱可以咁輸

5

仲要隻金津一號係有

尾場88定先

屌… 係咁中1隻，仆街

旅英乜鳩都要交代呀？

唔計抖暑周俊樂四個半月就升格
之前火車同蔡暗紹要幾耐

家俊呢

好少見泥地咁平均

真 無左條扶手棍

今晚唔係呂 就係方

Matthew 5個月

matthew poon定matthew chadwick

蔡頭3個月

我六寶有

係喎 20/12 22/3

補個何妖騎王 又收得工

輪流開都捉唔正

瘟神, 贏定輸

何妖今日咁順想買兩全其美

潘狗又記錯今日係試閘呀？

要爭騎王 諗得過

樓上兩部賽馬字典？

輸到仆街
侵又輸埋

原來火車仲勁
26/3出賽1w，之後傷出
17/4先復出
1/7就20w

你
又
想
點
能
樣
呀
屌
你

田雞會唔會癲到天天精彩冇披

留意到仲未有人講呢場唔係四個字馬名贏我切

交晒俾你

呢啲dirty work都係賭波馬做

美股唔知升乜撚野

高質少少啦
你邊係做呢D下欄野

一齊中唔能得？

奧狗狙擊

買個周win對沖騎王算

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

7-12買哂 唔信又係細號碼

MARK 低篇潮文落賽馬筆記

隻NIGGA今晚得個Q 好驚

開個6比你

再冇就⋯

做返三線騎豬

會唔會老土到全日失蹤突然突個龜頭出嚟食三寶

天天精彩 1 檔都冇我就真係服撚左佢

天天精彩咁好形勢都輸拎去做狗餅啦

買左6、7 獨贏$10

呢隻一檔未必好 困死出唔到就仆街

中華之光再贏呀

5啦

2-11連贏

11, 8

死隊放

試下榮華

有無年

輸$20

田泰安反底 屌你老味

2 11 3 7

BLM

奧中晒兩隻?

2 11 3 6

神父

團結一致隊爆我條四重

田泰安快撚啲死

癲呀ching

嘩隻世紀舞王喘嗚定爆肺

屌你老母田雞快撚d死啦

六寶冇要2

馬會個直播app真係好撚廢
load到馬都跑完都仲未入到
cls

真 聽收音機算

左一巴右一巴好撚煩

精神

你條友

四重3單膽中曬

叻叻精彩入直路就無

我田

以爲旅英福星頂到

屌你老母呢場走上嚟搞搞震 屌你老母田雞

肥葉個隻又咩事唔見咗

r7 周狗啦

大熱三重賭閪咩

周狗呢場又放太快

輸咗都係話周俊樂發揮得好

LM

飽食遠颺

佢場場都咁架啦 所以要1200先敢買佢

派$20 ok!?
輸左$20

時時精綵贏唔到 今晚都有頭馬拉

佢第二段hold慢少少就正

田雞三寶

11想博 明顯輸左質素

1200究竟有無得追

今晚仲未爆冷win
唔知點死

阿奠贏嗰次段段快開都有
我諗呂健威都唔會叫佢特登撳慢

錶之未來食唔食得哂

無, 一注周狗

安迅？

買兩隻紙算

爆閪咩今晚, 由美國選舉到夜晚跑步都正路到仆街

係 唔爆點賭

貼欄三重彩 係肥葉個隻無

第一紙後追, 飛
第二紙全程三疊, 飛

點都要埋佢

真係難明點解有人會迷肥

[快樂騏驥飈驥] 十一月四日沙田夜泥八場賽日討論區III

真，場場買冷
場場都熱

唔買就放甩一買就比人追過 跳樓算

快樂騏驥 (D390)

11 3 創紀錄(C168) 薛恩 何良 129 1100 4 32-1/2
12 13 14 11
1:46.08 86
12 7 開心歡呼(C536) 巴度 沈集成 126 1144 13 34-1/4
3 3 11 12
1:46.37 80
13 10 榮彩大道(C340) 梁家俊 葉楚航 121 1217 3 34-1/2
4 5 5 13
1:46.37 27
14 4 智理共想(D060) 潘頓 葉楚航 129 1065 8 38
5 7 12 14
1:46.95 3.6

四隻狗餅

足球歐聯都樂撚正路

下面呢六隻栗東馬入選國際賽
二千: 創世狗 野田優驥 農神節慶
千六: 冠軍車手 波斯劍客
千二: 野田重擊

爸巴閉

銀紙巴度試 賀狗跑

差唔多組 去咗跑印銀紙

四重彩1234博一博

Bill之未來

未來咩料

未來相當黑暗

八卦一放到底

安迅

咁我烽呢